足球撚洗撚完版未？

過左朝早六點記得俾返個場我地NBA
一天光唔到你班矮撚咁多嗲

收嗲啦，屌你老未

屌你老母

屌你啦 你朝早咪又係俾我地推沉你地堆玩具POST

收收皮啦玩具撚 聽日準時反工啦屌你

躝啦屌你老味

特別ON9西

成個玩具台場比晒你地

成班死矮仔
出到黎我高兩三個頭再一拳一件

玩具

高唔代表好打

Nba=玩具

屌哂你地班腳膠準備返工啦柒頭皮

樓上屌樓主個啲新會然？樓主放火個時你仲食緊奶咋

ching果隊出左局就咁搶口

過多個月咩歐聯收埋皮就到我地nba手足揸旗

6點準時交場

驚比火燒

地鐵6點開車

一天光就感受到地鐵嘅溫暖

禾撐你牙樓主 月台巧溫暖

呢個post會令到美朗迷，曼曼利熱車阿，巴皇都放低昔日恩怨嚟屌9樓主老母